基因差既人根本唔應該有下一代

除非你另一半既基因強大到可以中和到/改善你既劣質基因 否則都唔應該生 害下一代loop你既五星難度既人生 每日同活係地獄無分別

基本到25歲都a0個d 基因都唔會好 勸你唔好生仔 無謂害左下一代

對唔住 我又肥又矮又毒又柒又輸

言下之意
MK仔基因好好？
我返工有個女同事 人型豬黎 都好多人屌

真
淨係情緒病會遺傳呢樣嘢就唔應該生仔

MK仔起碼叫做外向 樣唔會太差 基因差個d mk仔都做唔到 你估做mk仔咁易？mk仔先食得多女

睇黎你未見過樣衰既肥柒MK仔
你得閒落樓下或者出去玩下睇返兩轉再開Post啦

連登仔真係有趣
情緒病又唔比生（大城市大概十幾%既人有mental illness，包括情緒病，source自己google）
窮人又唔比生（以連登標準，起碼有三分一人屬於窮人）
跟住又話乜乜物物病會遺傳，又唔比生
最終唔知得返幾多%既人符合連登仔標準

其實連登仔有冇諗過咁搞落去，遲早有一日變近親繁殖

連登仔有推崇過生仔咩

咁實要有一班低等嘅人先有人做低下階層

香港根本已經唔適合再有下一代啦

最好今年嚟多次大滅絕
人類死哂最好
地球大毒瘤

真

對唔住

3字頭 a0 同左手終老

照你講法，成班港女臭雞都唔應該生仔

唔應該
你千祈唔好生
咁撚蠢個仔實怨死你